沙田站離開既朋友，到站補飛，切勿話自己由沙田站出發！

沙田站離開既朋友，到站補飛，切勿話自己由沙田站出發！

推！大家唔好咁傻豬

推

push

Push